如果多7成人口，但香港獨立，肯唔肯？

肯
唔肯

問撚完未呀屌你老母
呃負就出聲啦

屌你老母

低質引戰